[綜合各消息] 機場警方部署

已經知道某d目的地係香港的航班唔俾起飛，加埋另一個po話旅客會被安排t2出，而家已經叫航空公司d員工收定工，今日狗狗策略係:
首先唔俾來香港的航班起飛，如果已經飛左的就安排旅客t2出，等最後一批旅客都走埋，就血洗機場

推

Push

強烈建議

如果成日令到機場停飛
走先啦！！！！

別送頭！！！！！

我唔係鬼
走左先啦！！！！！

on9

影張證加日期 FC

岩岩睇左HKAIRPORT 個網 暫時得一架去AKL既機取消左

遊客已經做唔到我地cover，小心安全

除已完成登機程序嘅航班外，全部航班全部取消

血咩洗
個機場以後都唔駛用？

堅，手足小心

餘下航班取消

cancel曬應該叫成功，係咪企多陣就散，今日已經唔洗旨意飛

真嫁！！！
堅嫁！！！
走先啦
已經成功左一大步，飛機停飛
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

屌你自己睇

如果係咁，就必須彈出彈入

台灣ptt證明

唔好送頭
聽日再玩啦

BE WATER

到時走唔走得切？

Now新聞
【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

佢哋應該打算大約六點開波

唔撚係啊嘛

咁而家即走？我驚一出聲比人當散水撚

No!!! 唔可以走
機場唔一樣，只有人多才能生存
走下走下，剩翻既人必定被黑警打死，因為根本無路可走！

如果屠城點對應
已經有d味？

轉：

傳出去 我一手
我而加係TPE 地勤話消息講香港機場成個封左到今晚12點
唔知係咪想等到無遊客清場

好撚大機會T1清場呀屌

女朋友喺機場未收工 唔會咁早

放風叫人唔到收機場, 明白 !

如果而家走應該來得切，大家快決定

No? 你好值得懷疑。目的已達，明天請早

散水同唔散水之間
都仲有東涌揀
可以去食個tea 睇下使唔使再入

機管局宣布受集會影響所有航班登記服務須即時暫停
2019-08-12 HKT 15:56

機管局表示，受機場集會影響，除了已完成航班登機程序的離港航班，和正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班全部取消，所有登機服務即時暫停。

機管局又表示，已啟動機場緊急事故應變中心，機管局與航空公司等保持緊密溝通，希望機場盡快回復正常運作。受影響旅客請透過機場網頁或「我的航班」流動應用程式，留意航空公司有關航班的最新消息。

屌，你先似鬼

如果真係取消晒咁走得
目標已達成 再留係到咪變送頭！？

獨立思考。
已癱瘓客運。
可考慮聽日再黎。

屌你老母P牌仔死全家

留守目的係咩？
唔好咁黑心啦你老母
接完機咪番屋企囉
留係度做咩？
接機又無犯法

今日走唔緊要，但明天要再黎機場

佢架廢武裝甲車有干擾功能
分分鐘想封機場搞單香港64

別送頭..... 停飛的話....無人係機場...得返我地..
建議走呢....

冇哂旅客掩護肯定係血洗機場

你地咪撚再屌鬼住先得唔得？要走要留，自己個人選擇，不嬲都交返俾在場手足決定，想走的自己走，手足都會睇人數而決定去留

出反嚟反包圍班狗

飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係
唔想再有人送頭
要打消耗戰

又係咁 好煩

push

散luuuu

全日嘅航班取消
班狗想清走遊客再困獸鬥, 係唔係撤退好d?
睇佢可以全日取消航班幾多日

叫人留嘅都係鬼, 想一網打盡

我無野講

be water

大家又忘記！ be water！

屌你老母啦～無遊客，宣傳畀黑警睇呀？機場孤島，留低走唔到呀～係鬼先叫人留

721

機場一定會宣佈停交通工具消息等旅客安全離開
總知唔好理，跟旅客一齊走

返而撤退時，大家要小心，各區手足留意

已經成功左一大步，飛機停飛
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

阻一阻你，入黎討論下點樣應付便衣狗
便衣狗入機場可以做啲咩？

各位已經達到目的

抗爭唔係一日半日就完結

我地而家唔可以再送頭

求下你地唔好比啲留言唆擺

自己諗下留喺到仲有咩意義

呢個先係be water 以上出自真心 你地屈我係鬼都冇計

盡快離開, 唔好再落單

一網打盡

最後至走一定走唔到

請緊記:
不送頭，不戀戰，be water

今日所有航班已全部取消

來日方長

先行徹退先啦

睇佢停到幾多日

Pushhh

同意

全日嘅航班取消
班狗想清走遊客再困獸鬥, 係唔係撤退好d?
睇佢可以全日取消航班幾多日

好多P牌叫人留嘅都係鬼, 想一網打盡

要預早1-2個鐘

推， 各手足， 小心為上 !!!

唔想有人送頭

聽日再去

唔好叫人走

等到有煙先走
哩個先係目標

傳出去
剛才我地企左係通道邊 有個空少行過黎同我地講 有2~30個防暴同佢地一齊過關 而家匿左係免稅個度入面

from 空姐group
如果係真
似想由裡面推出去機鐵站

起底就知 鬼黎 block 得

機場係孤島，交通衰撚過青衣
運動得以延續嘅首要條件
係要聽日仲有命出嚟
請前線走

再送頭我地真係會攰，建議適時撤退保留戰力

會照出tg/打人
手足小心唔好送頭！

萬事小心，今日佈局好陰毒
知道我地去機場得兩個目的
1. 文宣
2. 賭佢唔敢郁機場
兩樣都係靠外國遊客在場先做到，而家佢就自割春袋唔俾我地揸，等我地無晒掩護同宣傳對象

熄燈。。。

人多先可生存係真

唔好意思
我唔知已經好多警察同準備關機場
大家都係走啦。
我諗，係六點前

咩事

取消晒

強制關閉機場？

咩前線
個個都係坐係度

走啦 目的已經達成

係入面射tg ，就要打爆晒啲玻璃逃生通氣，
唔係真係死人

搭緊A22入緊嚟 已經見到有兩架狗車經過

走呀

盡快離場, 避免送頭

推！
手足快d走

OK
可以走啦

你都on撚9 p牌仔

已經冇遊客到，要塞就去塞行車天橋啦，出入機場得3條橋，又可以停止貨運運作

咁撚多消息你話唔知

尊重前線巴打決定

目的已達到 建議大家討論下
不要忘記最近游擊的成功 Be Water
齊上齊落

機場已停飛，目標達成，不要盲目留守，Be water!

我屌
有無上fb睇下，好多人仲入緊黎、有d行入黎

而家你地係咁叫人走 想害人呀

6你老母，依家就走

港版天安門

今日警察已癱瘓機場

重唔走等咩？

成個機場空撚左而所有航班取消，效果是非常好的

所以要叫在場所有人一齊走

戀戰叫人留低嘅人，如果係廿尾三十令歲樣更加要小心

勢色唔對叫人走點樣害人法

走左先啦

屌你又階段性勝利

已成功 走吧 擇日再戰

係囉

721 811

走

可以再起大白象

禁區人員已不能出來，快走

Be water. Leave!

再加上 機場唔係你想走就即刻走到

而家唔係佔領機場

目的已達到

留喺到等人拉 等比人打

有咩謂

而家打持久戰 送頭唔會幫到大局

只會令我地兵力減少

啱啱諗一諗 機場可以熄燈

True
推呢個

算成功搞到機場， 唔好送頭

人冇事先做到世界冠軍

如果機場真係有幾十萬人冇野需要驚

白鳩痴

一手資訊 國泰要員工收工啦 1630 office 清場
走啦大家！！！！

推, 逐批走啦

走吧 以經成功左 令其他航班升唔到降唔到

有無記者係機場 ？

你條撚樣九成係黑警啦
屌你老母 又想扮示威者捉人
如果你係黑驚你全家生癌

走啦
日日都有得集會

達到目的仲唔走又等比人屌打比人拉？

走啦！想留既不如諗一諗，等佢恢復航班之後再「立即」再去機場？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

清哂遊客好大可能cut車
快啲散

快D達成共識，全部走。相信李小龍，be water!!!

啲鬼唔俾人走驚白入機場？

係分批走

你地有睇tg channel 就知警力不斷增強緊，機場真係無乜路走，既然航班停晒，陸路已經可以大條道理唔d車入，而家等最後一批旅客落地，就可以停晒出市區的機鐵同巴士

T1爆晒 ， T2 係新天地？

全人類最高戒備
全人類最高戒備
全人類最高戒備

全部航班已取消
地勤工作人員正在撤離
小心便衣狗

停曬飛 冇旅客其實已經冇必要繼續STAY

疑似狗

麻煩見到post既手足或記者，快啲通知機場既人散水

有冇手足喺現場叫人走唔好送頭

機場手足小心

見到有啲旅客仲係入禁區個閘
要睇下啲旅客走哂未

我男朋友入左去 依家搵佢唔到 電話都唔通

好明顯到時到候就會CUT 曬所有離開機場既交通路線(包括機鐵、巴士)
然後又黎一次大圍捕
有冇人可以share番交通消息?
唔係要叫人散水，但一定要確保有逃走方法，唔係又送頭
和理非要衡量自己能力
前線既一切小心

停飛，之後下一步應該係封機鐵同封橋

散啦 BE WATER
有朋友機場員工都落order走緊喇
機場只係困獸鬥
真係唔好送人頭

起碼出返青衣先
東涌都危
－閘青馬都死

似係機場外部署等大家離開時，製造衝突再拉人

一係就一齊走
一係就一齊留 (最好邀請埋啲遊客留低，雖然應該冇咩可能)
一部份走一部份留先係最危險

麻煩大聲D講警方6點前清場,

e家唔撚驚啊

BE WATER 612 721 811

國泰城封緊圍板
Staff走緊
一手

你等人入晒閘至走就仆硬街

屌你地同我即刻走
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀

機場會封訊號清場 即散

機場店鋪開始落閘

影住問拒

聽日見

叫人撤果啲有無諗過所有人返唔返到屋企先得

目的逹到就好散啦

大量黑警係arrival Hall B 禁區。小心

機場個網可以見到6點後departure啲機cancel晒

網站今晚抵港啲機無取消到

總有d鬼話唔走

即係唔駛走

見機場官網顯示17:55最後一班機離港，之後個D已經取消晒

個水袋...

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

記得手機上鎖，我冇野講

走喇大家，唔好再送頭

留嚟等坐監

推
機場冇遊客就變困獸鬥
聽日再嚟

推！
走咗先下次再去睇佢可以關幾多次！
目的已達到，不要送頭！

走！

推
811

總之全世界執生, 依家似係局

黑警入晒禁區，又有旗手又有籠車
冇咁早但遲早到

人多怕乜撚野 機場一定唔會放TG
我真係諗唔到機會會用咩原因去清場

根本無可能叫人留,機場唔同其他地區可以隨時有其他退路
一斷電,再加上無限tg,成個場咩都見唔到
就算想影低都好難,快d走第二日先再去過

推!!!be water!!!!

而家無航班起飛，入機場的交通已經大條道理封得，無增援
最後一批旅客都落地之後，連出機場交通都可以封

屌 停飛 疏散 封鎖訊號 清場

狗鐵都放, 機場會放都難講

非法集結

721
811

冇晒外國人前一定要走.

點血洗? 炸左佢?

和理非都戀戰？
總之大隊，唔好落單
提防鬼

黑警做野駛原因??
呢兩個月仲睇唔清呀？

佢唔取消其他航王,清場都只會短時間內進行
而家都取消哂,只要封哂所有馬路交通,根本有成個夜晚俾佢地班人做野
唔好以為佢拉唔哂d人,琴晚d人都俾人拉左去羅湖個邊拘留
唔好再低估班狗既無恥程度

捉鬼

Hi, 要走佬
1. T1 pret隔離有路去regal
2. T2 starbucks 隔離有路去AWTC

恐怖襲擊

你仲咁天真?

唔好再送頭

大家都係去機場接機，接完晒唔走留黎做乜

入機場既原因其中一樣係有遊客

如果機場停飛，遊客都無，警察會點做？睇完呢幾日警察行動都知啦

聽日再去機場啦

目的達成就走喇，成個機場都冇鬼佬仲留喺度做乜，大不了等有個時再嚟囉
而家佢封島再出機場特警血洗機場都仲得，做咩要同佢搏

成個形勢係送頭都仲叫人唔好走

屌你老母 Show Block User

係，Ｄ人叫交比前線決定？網上警犬叫交比前線臥底決定？

咪撚on9, 機場封左島人多人少一樣照死

推俾手足睇 班狗無人性咩都做得出 機埸依家咁多人 放左彈真係不堪設想!!

(手動)請廣傳：

機場有大量便衣扮遊客
淨係得背囊 3,4個一齊
俾黑衫周到就會扮入禁區
聽到職員講對講機，話係cid 放佢入，入左禁區會換衫再出返去，
黑警佢跟住我朋友後面入閘
自己提防呢個套路
接機朋友記得帶口罩
有班喺機場做嘅警嫂會不停影相，方便篤灰
呢個係兩間航空公司內部提醒

我地明明係要比遊客知道我地嘅憤怒 但而家冇哂遊客 我地守嚟做咩

去到8點都仲有機抵港，走你老母

唔走的話今晚會輸得更澈底

我就唔信會血洗

點血洗呀, 開真槍?

散喇

咁點解唔叫人去埋T2坐？人多就贏，放工後大把後援入嚟。

建議全面撒離

昨天咪中咗槍,毁咗容囉

From rthk
城巴部分機場快線須改道 客運大樓巴士站亦取消

#本地 新巴城巴表示，因應交通情況，城巴機場快線有4條路線改道行駛，包括A11、A21、A22、A29，另外機場1號客運大樓的巴士站亦取消。(8/12/16:15) 全文

現場上唔到網既轉3g!!!!
上到既唔洗轉
現場上唔到網既轉3g!!!!
上到既唔洗轉
現場上唔到網既轉3g!!!!
上到既唔洗轉

已經開始無增援

走啦好唔好！無晒旅客。黑警為所欲為

快D走喇。

香港市民：香港警察喪心病狂，出現恐怖主義苗頭。

無燈光 無記者的孤島

走啦！

機場手足無論咩決定都會支持，但一定一定要諗定離開路線，機場地理位置太差，太易被isolate

明知係局都留 鬼也

走你老母
走得幾多次？

有可能封東涌橋啊，快d走

夠疆拉晒200萬人

真心 我地目的有兩大點
1 令佢航班取消
2 同遊客做文宣

宜家飛機已經飛唔到
目標一已達成
目標二 遊客都走人我地都係做唔到野

散完再聚唔好俾人煽動
琴日反映好多狗扮前線
我地唔可以再俾人騎劫
一鑊熟好大鑊
大家係機場既諗清楚
一個都不能少

反正想死，咁我收工入黎啦。仲有，我想講機場好像收唔到訊號。
中共和國際似乎都放棄香港，我送頭算數

走啦

dllm 一定係狗 小心

機場唔開得佢光 推

要走一齊走，要有共識，唔係會害死留低嘅人！

唔會拉得晒，但問心200萬人有幾多人係首遊，有幾多人係深黃，有幾多係前線手足。尋日拉左148個，之前又夾埋拉左4百幾多，我地已經無左600人架喇。
無錯，人多係優勢，佢拉唔中自己，係僥倖，但絕對唔應該用呢個心態抗爭。
唔係叫人走，機場的抗爭留返機場手足自己決定，但係佢每次喺幾萬人入面拉你百幾個，我地都好傷

走喇

第日再翻黎啦

手足，之後大把戰場需要你，我地仲有罷稅，仲有瘋狂㩒錢，少你一個好多

機場停航仲唔叫勝利?
係咪要一鑊熟你先開心吖屌你

機場難散
一網打盡呀
唔好響機場磨

我去食tea先啦
bye

位於東暉路民航處總部既低級員工未可以收工

尋晚已失去太多
大家趁仲有車快d走啦

(16:47) 港鐵宣佈機場快綫香港站及九龍站市區預辦登機服務現已暫停，直至另行通告

未有消息可以早走。封咩東涌？

支共今日記者會已經定性你地為恐怖分子，機場班狗已經有籍口玩大圍捕同開片

睇大家係有心玩攬炒定他日再戰

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

陪遊客一齊走！唔該

走啦 大家聽日先接到機丫

PUSH

近距離開布袋彈爆你眼滿意未

尋晚你喺平行時空？

食屎啦黑狗鬼

聽日再去 乖

去死吧
P鬼

又唔好咁，小朋友未諗得通姐

睇住最後達港航班幾時

機場手足小心行事

齊齊整整最緊要